點解要mute message ?

1. 好煩 唔想見到
2. 唔想見到之後即刻覆 (唔想show俾佢睇自己好care)
3. 其他原因 (e.g ........)

個group太煩

叮叮叮叮叮